要爆到點樣先可以令obama biden hiliary 叛國罪成處死？

你看看中國

How

lm

侵連任既話 都睇得出下一步棋就將民煮黨軍
有份簽名去支持拜燈果班ON9仔隨時係DEEP STATE共匪黎

參考jfk

support trump

?